真雙普選等於獨立

記得星期一接放工

不割蓆 不分化
明白大家唔同意見
呢篇野原意唔係反港獨
而係希望大家集中翻五大訴求
港獨？小心啲

真雙普選後要永續基本法或者行政立法解決2047問題

所以一直都拖延落實

真普選＝＞香港人選左自己特首＝＞中共否定任命＝＞？？

所以中共係一定落閘唔比真普選

除非...中共真係仆左街, 同時又唔可以鎖國, 要依靠香港吊住條命.

一三五罷買!!

85之後

[參考波蘭成功例子既最佳戰術] 完全剋制政府冷處理 - 罷買
一個最有效既長期戰術, 麻煩入去睇睇

1. 週期性罷買係相當可行既一個戰術, 因為更能夠令普通人適應
2. 罷買影響力可以好大
3. 政府用冷處理戰術,打算拖至9月,而罷買係開學之後一樣可以實行,可以向社會施加壓力既最好方法
4. 罷買比遊行, 三罷, 更能夠說服中立派/和理非行動